Компилировал под Ubuntu 14.04 - "mcs -pkg:dotnet ./main.cs ./MyClasses/*". Бинарник прилагается.

main.cs - точка входа
./MyClasses - все остальное

**Тестовое задание №3**

В компании ОАО «Вешалки и Веснушки» существует распределенная система.
Компоненты системы обмениваются информацией используя Интернет. Протокол обмена HTTP\SOAP поверх TCP.

Компания не довольна текущим решением, т.к. офисы находятся в труднодоступных для широкополосного интернета местах. И, как следствие, стоимость трафика очень велика, а при передаче сообщений, используя SOAP и HTTP, размер сообщения увеличивается в разы.

Сами сообщения небольшие по объёму, но передаются очень часто, так как нужны актуальные данные в реальном времени.

Видов сообщений очень много и сотрудникам не хочется описывать формат для сериализации каждого из них вручную.

 
Было принято решение разработать собственную реализацию Сериализатора данных, удовлетворяющую следующим условиям:
 - Компактность результирующих данных сериализации.
 - Сериализация полного графа объекта.

Решение задачи должно содержать приложение, позволяющие наглядно просмотреть результат сериализации и десериализации данных. Реализация тестового приложения может быть выполнена с использованием любого типа графического приложения, т.е. можно использовать консольное приложение и полноценное GUI.

Запрещено использовать стандартные сериализаторы, к примеру BinaryFormatter, ObjectOutputStream и т.п.